頭先俾個女女摸J😔

係地鐵俾個女女摸J 之後佢掩住嘴笑咁望住我

我淨係係到微笑

見你幾靚女就算啦

如果係你地會俾咩反應先不失霸氣？

摸返佢條j

其實你係咪打錯？
你係想講比條女笑你無j ？

叫你莫J咋?

女: 細到呢...

收皮啦你 係咪係要block呀

利申： 真靚女

唔喺唔信你 但圖都冇張叫我地點信先 樓主你走先啦 我掩護你

俾d想像力啦
如果係你會點反應先不失霸氣
等我下次可以用 我咁大j實好多女摸

特登摸落去都摸唔到
唔笑就奇喇

條女笑緊第一次摸到拮手既J

霸氣回覆：hi, 今晚得唔得閒呀？

A09

你有無比我吉到